條jer生得大都唔知係好定唔好

試過夏天短褲出街 搭地鐵坐緊個陣
成條jer露左出黎
好彩冇人發覺

一著貼身個d褲/壓力褲
又成條jer個形顯晒出黎
都唔知好嬲定好笑

笑左

一定有人會望你

[img]圖片網址[/img]

著開孖煙通
條jer成日走出黎

著開牛仔褲 條JER都會走出黎

試過搭地鐵關門果時比道門夾

褲腳走出黎的話笑不得，要睇醫生！

hello 冇圖？

佢著牛仔熱褲姐

針可以輕易吉穿褲而露出 RIP

我條撚勁細
要撥開啲毛先痾到尿 好容易痾濕啲毛

好難想像

無圖你話你條jer生喺頭到都得啦?

Jer先係本體

繼續睇落去嘅人有冇懷疑自己係gsy

樓主？

朝朝搭車訓醒都扯到行晒

我懷疑自己係psy添呀😂😂